有咩女人唔會比波台手腳話係G?

架純

你老母 因為係老G

李私煙

新垣結衣

g

麻友

G中之霸

吊你老母

那個了唷

佢做過G

盧覓雪

長澤

G

千雪

Hani

呢個駁5到

英女王

欣宜

真g雞